【清純幻滅】女主播勾人夫同事過夜 下流不倫砸飯碗

（新增網友意見）
日本不倫醜聞從年頭爆到年尾，「下流不倫」一詞甚至奪下流行語大賞，現在苦主輪到朝日電視台主播田中萌與加藤泰平。他倆是晨間節目《Good!Moring》班底，據《週刊文春》，兩人上月25日晚上參加該節目慶功宴，結束後男方到女方香閨過夜；新人女主播與已婚男主播，職場不倫證據確鑿！

25歲的田中萌去年進入朝日電視台，外型清純可人，在網路討論度高，前途備受看好，而33歲加藤泰平長相酷似伊藤英明，除了主播工作，也兼任聲優，3年前和圈外女性結婚。

田中萌和加藤泰平在同節目共事1年多，悄悄發展不倫關係，昨消息曝光引起譁然，尤其田中萌被拍到對加藤泰平回眸媚笑，完全不同於螢幕上的形象，讓日本網友超吃驚。

朝日電視台對《週刊文春》表示，隱私問題不予回應，但今早田中萌、加藤泰平都沒在節目中露臉，由另兩名主播代班，節目中卻未說明原因。目前節目官網已將他們除名，兩人極有可能就此被冷凍，甚至遭開除。

《週刊文春》今年連續踢爆貝琪搭上「極品下流少女」樂團主唱川谷繪音、議員宮崎謙介偷吃寫真女星、小倉優子老公搞上她師妹、搞笑藝人「總而言之很開朗的安村」開房間、歌舞伎演員中村橋之助密會藝妓等，全都是不倫醜聞，「文春砲」威力驚人，「下流不倫」也被選為流行語；本月1日該雜誌記者戴面具出席流行語大賞領獎，隔天田中萌報導該新聞時，還笑問「下次文春砲何時發射」，沒想到她自己早成為目標。（吳惠菁／綜合報導）
＝＝＝＝＝＝＝＝＝網友意見＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
1.算什麼，台灣主播跟巴西香蘑菇喇舌都說國際禮儀了。
2. 是有婚約的人夫下流？還是自由之身無合約的女子下流？不懂這種觀念！